{"created_at": "Mon Mar 26 21:19:29 +0000 2018", "id": 978380946918518784, "id_str": "978380946918518784", "text": "RT @oslicek: Mich\u00e1lek a Schillerov\u00e1 v rozprav\u011b v podstat\u011b p\u0159iznali, \u017ee n\u00e1vrh na omezen\u00ed ml\u010denlivosti advok\u00e1t\u016f p\u0159ipravovali spolu.\n\nTak\u017ee Ba\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 890289890751107072, "id_str": "890289890751107072", "name": "TvojeBejvalka", "screen_name": "TvojeBejvalka", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 85, "friends_count": 61, "listed_count": 3, "favourites_count": 1658, "statuses_count": 1522, "created_at": "Wed Jul 26 19:17:05 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "cs", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929473980519604225/WJg9lo94_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929473980519604225/WJg9lo94_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 26 05:29:41 +0000 2018", "id": 978141918713516032, "id_str": "978141918713516032", "text": "Mich\u00e1lek a Schillerov\u00e1 v rozprav\u011b v podstat\u011b p\u0159iznali, \u017ee n\u00e1vrh na omezen\u00ed ml\u010denlivosti advok\u00e1t\u016f p\u0159ipravovali spolu\u2026 https://t.co/vp9jjIIil5", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 27466840, "id_str": "27466840", "name": "David Petrla", "screen_name": "oslicek", "location": "Czech Republic, Brno", "url": "http://oslik.wordpress.com", "description": "Nepropadejte panice!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1006, "friends_count": 1215, "listed_count": 63, "favourites_count": 10003, "statuses_count": 24382, "created_at": "Sun Mar 29 17:46:45 +0000 2009", "utc_offset": 7200, "time_zone": "Prague", "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "183647", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/565798842/Nature.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/565798842/Nature.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1261690554/Oslik_Tyrolsko_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261690554/Oslik_Tyrolsko_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/27466840/1418128030", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Mich\u00e1lek a Schillerov\u00e1 v rozprav\u011b v podstat\u011b p\u0159iznali, \u017ee n\u00e1vrh na omezen\u00ed ml\u010denlivosti advok\u00e1t\u016f p\u0159ipravovali spolu.\n\nTak\u017ee Babi\u0161 m\u00e1 ve sn\u011bmovn\u011b DV\u011a strany. Pir\u00e1ti jsou b\u00e9\u010dko Ano.\n\nhttps://t.co/iYr1scvHiV", "display_text_range": [0, 204], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iYr1scvHiV", "expanded_url": "http://dfens-cz.com/fiasko-pod-piratskou-plachtou/", "display_url": "dfens-cz.com/fiasko-pod-pir\u2026", "indices": [181, 204]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 4, "retweet_count": 33, "favorite_count": 85, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vp9jjIIil5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/978141918713516032", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "cs"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "oslicek", "name": "David Petrla", "id": 27466840, "id_str": "27466840", "indices": [3, 11]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "cs", "timestamp_ms": "1522099169841"}
{"created_at": "Mon Mar 26 21:19:57 +0000 2018", "id": 978381064203919360, "id_str": "978381064203919360", "text": "\u201ePrezident Zeman v tomto p\u0159\u00edpad\u011b slou\u017e\u00ed z\u00e1jm\u016fm rusk\u00e9 moci a ne \u010cesk\u00e9 republiky. Zcela aktivn\u011b se zapojil do dezinfo\u2026 https://t.co/H9KYScNFyT", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 201893473, "id_str": "201893473", "name": "Ond\u0159ej \u0160nobl", "screen_name": "snoblondrei", "location": "Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha", "url": "http://vybilimtibyt.cz/", "description": "Pra\u017esk\u00fd hodinov\u00fd man\u017eel | ENFP | The world is our oyster", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 435, "friends_count": 334, "listed_count": 22, "favourites_count": 11951, "statuses_count": 12287, "created_at": "Tue Oct 12 21:26:37 +0000 2010", "utc_offset": 7200, "time_zone": "Prague", "geo_enabled": true, "lang": "cs", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/631282857/134vyp00zc4u5g6xt2md.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/631282857/134vyp00zc4u5g6xt2md.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/977239862066761728/WU6sJkkz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977239862066761728/WU6sJkkz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/201893473/1411229686", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u201ePrezident Zeman v tomto p\u0159\u00edpad\u011b slou\u017e\u00ed z\u00e1jm\u016fm rusk\u00e9 moci a ne \u010cesk\u00e9 republiky. Zcela aktivn\u011b se zapojil do dezinforma\u010dn\u00ed kampan\u011b Ruska, kterou rozjeli t\u00edm, \u017ee obvinili \u010ceskou republiku s t\u00edm, \u017ee tady mohl b\u00fdt tento plyn vyr\u00e1b\u011bn,\u201c \u0159ekl Farsk\u00fd Radio\u017eurn\u00e1lu\nhttps://t.co/YbCOVVMFI9", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YbCOVVMFI9", "expanded_url": "https://www.irozhlas.cz/zpravy-domov/jan-farsky-milos-zeman-bis-novicok-sergej-skripal-senat-zaloba-velezrada-stan_1803262109_haf", "display_url": "irozhlas.cz/zpravy-domov/j\u2026", "indices": [256, 279]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/H9KYScNFyT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/978381064203919360", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "cs", "timestamp_ms": "1522099197804"}
{"created_at": "Mon Mar 26 21:20:05 +0000 2018", "id": 978381096432885760, "id_str": "978381096432885760", "text": "RT @Posledniskaut: Milo\u0161 Zeman v\u00ed, \u010d\u00edm zaujmout sv\u011bt. \nU.S. News &amp; World Report: Czech President Asks Spy Service to See if Novichok Was Pr\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 811236704, "id_str": "811236704", "name": "Radim J\u00edrovec", "screen_name": "Radim_J", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11, "friends_count": 53, "listed_count": 0, "favourites_count": 415, "statuses_count": 501, "created_at": "Sat Sep 08 16:25:01 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "cs", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 26 21:06:48 +0000 2018", "id": 978377755116089345, "id_str": "978377755116089345", "text": "Milo\u0161 Zeman v\u00ed, \u010d\u00edm zaujmout sv\u011bt. \nU.S. News &amp; World Report: Czech President Asks Spy Service to See if Novichok W\u2026 https://t.co/whkQtrIs8Y", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 884811990, "id_str": "884811990", "name": "Posledn\u00ed skaut\u2122", "screen_name": "Posledniskaut", "location": "Pyongyang - Bene\u0161ov - Muqdisho", "url": "http://www.posledniskaut.ga", "description": "Nobody likes you. Everybody hates you. You're gonna lose. Smile, you fuck.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 20452, "friends_count": 9927, "listed_count": 89, "favourites_count": 271372, "statuses_count": 91455, "created_at": "Tue Oct 16 16:55:58 +0000 2012", "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Prague", "geo_enabled": true, "lang": "cs", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C6E2EE", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/450584831714287616/lDnpK58F.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/450584831714287616/lDnpK58F.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "0084B4", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/680125479362367489/bx1GZguv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/680125479362367489/bx1GZguv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/884811990/1402436154", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Milo\u0161 Zeman v\u00ed, \u010d\u00edm zaujmout sv\u011bt. \nU.S. News &amp; World Report: Czech President Asks Spy Service to See if Novichok Was Produced Locally. \nhttps://t.co/lCZO6hZdL8 https://t.co/NcIw5x0k7Q", "display_text_range": [0, 164], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lCZO6hZdL8", "expanded_url": "https://www.usnews.com/news/world/articles/2018-03-26/czech-president-asks-spy-service-to-see-if-novichok-was-produced-locally", "display_url": "usnews.com/news/world/art\u2026", "indices": [141, 164]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 978377727496646656, "id_str": "978377727496646656", "indices": [165, 188], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DZPlXAeXcAAF-2z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DZPlXAeXcAAF-2z.jpg", "url": "https://t.co/NcIw5x0k7Q", "display_url": "pic.twitter.com/NcIw5x0k7Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Posledniskaut/status/978377755116089345/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 476, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 840, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1206, "h": 844, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 978377727496646656, "id_str": "978377727496646656", "indices": [165, 188], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DZPlXAeXcAAF-2z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DZPlXAeXcAAF-2z.jpg", "url": "https://t.co/NcIw5x0k7Q", "display_url": "pic.twitter.com/NcIw5x0k7Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Posledniskaut/status/978377755116089345/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 476, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 840, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1206, "h": 844, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 7, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/whkQtrIs8Y", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/978377755116089345", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [121, 144]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "cs"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Posledniskaut", "name": "Posledn\u00ed skaut\u2122", "id": 884811990, "id_str": "884811990", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "cs", "timestamp_ms": "1522099205488"}
{"created_at": "Mon Mar 26 21:20:18 +0000 2018", "id": 978381152603033602, "id_str": "978381152603033602", "text": "Prezident-vlastizr\u00e1dce. I takov\u00fdch u\u017e jsme p\u00e1r m\u011bli, i kdy\u017e snad ani oni to ned\u00e1vali najevo tak okat\u011b. https://t.co/4vCYCVuXRn", "display_text_range": [0, 102], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 238710158, "id_str": "238710158", "name": "Frantisek Kalenda", "screen_name": "f_kalenda", "location": "Praha, \u010cesk\u00e1 republika", "url": null, "description": "Vedouc\u00ed rubriky Sv\u011bt @DReferendum, publicista se zam\u011b\u0159en\u00edm na LatAm, autor nov\u00e9 historick\u00e9 detektivky z obdob\u00ed Karla IV. \"Zlomen\u00fd kr\u00e1l\".", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1306, "friends_count": 1673, "listed_count": 34, "favourites_count": 2705, "statuses_count": 4457, "created_at": "Sat Jan 15 21:10:01 +0000 2011", "utc_offset": 3600, "time_zone": "London", "geo_enabled": true, "lang": "cs", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/825802519385427968/3rJ9PlVE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/825802519385427968/3rJ9PlVE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/238710158/1519152355", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "018c83014034fa20", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/018c83014034fa20.json", "place_type": "city", "name": "Roztoky", "full_name": "Roztoky, \u010cesk\u00e1 republika", "country_code": "CZ", "country": "\u010cesk\u00e1 republika", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[14.346746, 50.141798], [14.346746, 50.172735], [14.404121, 50.172735], [14.404121, 50.141798]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 978289248293056512, "quoted_status_id_str": "978289248293056512", "quoted_status": {"created_at": "Mon Mar 26 15:15:07 +0000 2018", "id": 978289248293056512, "id_str": "978289248293056512", "text": "Prezident Milo\u0161 Zeman p\u0159ijal v L\u00e1nech \u0159editele Bezpe\u010dnostn\u00ed informa\u010dn\u00ed slu\u017eby. Zeman ulo\u017eil BIS, aby zjistila, jest\u2026 https://t.co/7FBOBJyONR", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 46105253, "id_str": "46105253", "name": "Lidovky.cz", "screen_name": "lidovky", "location": "Prague, Czech rep.", "url": "http://www.lidovky.cz", "description": "Zpravodajsk\u00fd server Lidovky.cz. Edito\u0159i @VojtechGibis, @Petr_Vnoucek\n\nRedakto\u0159i: @michal_pavec, @SarkaKabat", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 68212, "friends_count": 138, "listed_count": 523, "favourites_count": 5759, "statuses_count": 39478, "created_at": "Wed Jun 10 12:59:31 +0000 2009", "utc_offset": 7200, "time_zone": "Prague", "geo_enabled": false, "lang": "cs", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/17612733/bgln.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/17612733/bgln.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "003D85", "profile_sidebar_fill_color": "C8D6EB", "profile_text_color": "003D85", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/869087268560134144/cn6Lujpu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/869087268560134144/cn6Lujpu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46105253/1521631720", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Prezident Milo\u0161 Zeman p\u0159ijal v L\u00e1nech \u0159editele Bezpe\u010dnostn\u00ed informa\u010dn\u00ed slu\u017eby. Zeman ulo\u017eil BIS, aby zjistila, jestli se na na\u0161em \u00fazem\u00ed nevyv\u00edjel \u010di neskladoval nervov\u00fd plyn novi\u010dok. https://t.co/RYclFjhmvP", "display_text_range": [0, 206], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RYclFjhmvP", "expanded_url": "http://ldvk.cz/Evu", "display_url": "ldvk.cz/Evu", "indices": [183, 206]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 10, "reply_count": 16, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7FBOBJyONR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/978289248293056512", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "cs"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4vCYCVuXRn", "expanded_url": "https://twitter.com/lidovky/status/978289248293056512", "display_url": "twitter.com/lidovky/status\u2026", "indices": [103, 126]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "cs", "timestamp_ms": "1522099218880"}
